陳浩天：暫時未有起訴 多謝Kelly撐起半邊天 大家唔洗怕比人拉 一齊坐爆監獄

今個星期都終於索返幾啖煙(大家都唔索唔舒服架啦)，出左身汗，舒服哂，現在向大家報告，首先希望大家今晚平安回家。

其實我昨晚坐到43個鐘左右已經放咗出嚟，但由於電話被 #香港警察 收走，到今日下晝先搞掂新電話，令大家擔心抱歉，亦向昨晚繼續係馬鞍山警署聲援嘅朋友致歉。

暫時唔方便詳細談論案件，但總括來講，就係白色恐怖。香港警察以涉嫌藏有攻擊性武器拘捕我，但係搜查令上嘅涉嫌罪名，已改為藏有工具作非法用途，到現時為止未有正式起訴。

我所經歷嘅打壓，比起被告暴動罪嘅兄弟姊妹，只係雞毛蒜皮。今時今日係香港爭取自由，維護尊嚴，係不可能不受傷不被捕。和理非嘅不合作運動，亦會犯法，亦會被捕。

但如果罪名唔嚴重嘅，希望大家唔好怕被捕，唔好覺得羞恥，甚至一齊被捕坐爆佢。今日被判有罪嘅，他日歷史一定宣布無罪，因為歷史將會由我地香港人撰寫，今日發生嘅唔係暴動，他日會被宣稱為革命。今日受委屈嘅義士，新政府一定會予以補償。

現時可預視嘅結果有兩個，香港人大規模被控暴動，妻離子散，香港融入大灣區，中國完成殖民香港嘅計劃。另一個結果係，我地建立美麗而自由嘅新香港，一個屬於我地唧自由國度。

我地只有眼前路，沒有身後身，香港人加油！

Ps 唔記得咗多謝，第一個我女朋友撐起半邊天，多謝屋企人，然後好幾個幫過我地嘅人。仲有嚟馬鞍山聲討嘅朋友，我地係警署入面聽得好清楚，有一刻我諗係咪真係要巴士底監獄了...你地真係好勁！當然仲有所有關心支持我唧朋友，我要啲時間覆大家，唔好意思，岩岩出嚟都仲未睇番啲新聞。

Thank you everyone who supported me. I will need some time to reply you. My apology.

如果罪名唔嚴重嘅，希望大家唔好怕被捕

佢某程度都講得岩
其實好多都係高調拉低調放
之後警署約女扑野果隻狗公都講明要告得入好難

無事就好

佢咁安全點會有事，真係出黎前線，捉到起碼好大機會入罪，唔暴動咪告你襲警，非法集結（逐條街告），破壞公物，玩埋分開執行